{"id":12,"date":"2021-05-12T04:59:15","date_gmt":"2021-05-12T04:59:15","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/about\/"},"modified":"2024-02-20T10:15:39","modified_gmt":"2024-02-20T10:15:39","slug":"about","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/about\/","title":{"rendered":"O nama"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-4647fab8 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div data-aos= \"fade-right\" data-aos-duration=\"400\" data-aos-delay=\"0\" data-aos-easing=\"ease\" data-aos-once=\"true\" class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-6533e1ae\"><h1 class=\"uagb-heading-text\">O nama<\/h1><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-676e7f3b alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-9702b4fc\"><h4 class=\"uagb-heading-text\">U Szenario Caffe-u, nismo samo lokalni i autenti\u010dni kafi\u0107 \u2013 mi smo centar zajednice u srcu Ba\u010dkog Petrovca. Osnovan 2005. godine, preuzet 2009. godine i vo\u0111en unapred od strane Rastislava, strastvenog zaljubljenika u kafane s vizijom stvaranja prostora koji prevazilazi uobi\u010dajeno.<br><br>SZ Caffe ve\u0107 godinama tka tkaninu \u017eivopisne atmosfere, gde se aroma izuzetne kafe sjedinjuje sa radosti opu\u0161tanja, \u017eivahnih zabava i nezaboravnih nastupa u\u017eivo. Ponosimo se time \u0161to smo vi\u0161e od obi\u010dnog kafi\u0107a; mi smo mesto okupljanja koje predstavlja duh Ba\u010dkog Petrovca. Pridru\u017eite nam se u proslavi pozitivnih vibracija, odli\u010dnog dru\u0161tva i iskustva SZ Caffe.<\/h4><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-b1397b1b wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/11952805_783871801722684_5791903310269921901_o-1024x642.webp ,http:\/\/localhost\/sz-caffe\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/11952805_783871801722684_5791903310269921901_o.webp 780w, http:\/\/localhost\/sz-caffe\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/11952805_783871801722684_5791903310269921901_o.webp 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/11952805_783871801722684_5791903310269921901_o-1024x642.webp\" alt=\"\" class=\"uag-image-677\" width=\"1024\" height=\"642\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-06db42e4\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-50ed503a\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">Na\u0161a Istorija<\/h2><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-282cc92b\"><h4 class=\"uagb-heading-text\">SZ Caffe: Stvaranje uspomena od 2005<\/h4><p class=\"uagb-desc-text\">Na\u0161a pri\u010da kafi\u0107a zapo\u010dela je 2005. godine, a vo\u0111ena unapred od 2009. godine od strane Rastislava, posve\u0107enog zaljubljenika u kafu i vizionara, koji je krenuo da stvori uto\u010di\u0161te za ljubitelje kofeina. Inspirisan stra\u0161\u0107u prema izuzetnim iskustvima sa kafom, zaputio se na svoj put u ugostiteljskoj industriji, pretvaraju\u0107i svoj san u stvarnost.<br><br>Ono \u0161to je po\u010delo kao udoban kutak za ljubitelje kafe brzo je preraslo u SZ Caffe, omiljeno mesto u Ba\u010dkom Petrovcu. Pokretani predano\u0161\u0107u kvalitetu i toplom dobrodo\u0161licom, postali smo prva destinacija za one koji tra\u017ee ne samo \u0161olju kafe, ve\u0107 nezaboravno iskustvo.<br><br>Kroz godine, SZ Caffe je evoluirao u vi\u0161e od kafi\u0107a - postao je kulturni centar, mesto gde se lokalci i posetioci okupljaju da u\u017eivaju u trenucima radosti, opu\u0161tanja i deljenih proslava. Danas, SZ Caffe stoji kao svedok trajne ljubavi prema kafi i zajednici u Ba\u010dkom Petrovcu. Pridru\u017eite nam se u neprekidnoj pri\u010di SZ Caffe, gde je svaka \u0161olja pripremljena sa stra\u0161\u0107u, a svako se\u0107anje pa\u017eljivo oblikovano.<\/p><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6ef36fac alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-adc5f61f alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-89ca736b\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-43b71929\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">Loved by<\/h2><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-testimonial uagb-slick-carousel uagb-tm__arrow-outside uagb-block-152cabc4 uagb-post__carousel_notset uagb-post__carousel_notset-tablet uagb-post__carousel_notset-mobile\"><div class=\"is-carousel uagb-tm__columns-1 uagb-tm__items\"><div class=\"uagb-testimonial__wrap  uagb-tm__imgicon-style-circle uagb-tm__image-position-bottom uagb-tm__bg-type-none\"><div class=\"uagb-tm__content\"><div class=\"uagb-tm__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-tm__text-wrap\"><div class=\"uagb-tm__desc\">Upoznajte Rastislava Pavlova, srce i du\u0161u na\u0161eg kafi\u0107a. Vi\u0161e od vlasnika, on je dragoceni prijatelj - uvek zra\u010di pozitivno\u0161\u0107u i uvek spreman da pomogne. Rastislav nije samo vlasnik; on je stub podr\u0161ke brojnim sportskim timovima i organizacijama kroz sponzorstva, istinski odra\u017eavaju\u0107i duh zajednice. Zaista jedinstvena i izuzetna li\u010dnost, njegova toplina i velikodu\u0161nost defini\u0161u su\u0161tinu SZ caffe iskustva.<\/div><div class=\"uagb-tm__meta-inner\"><div class=\"uagb-tm__image-content\"><div class=\"uagb-tm__image\"><img decoding=\"async\" class=\"uagb-tm-img-src\" src=\"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/12961186_867442570032273_1761891806955249894_o.webp\" alt=\"\" width=\"60\" height=\"72\" loading=\"lazy\"\/><\/div><\/div><div class=\"uagb-testimonial-details\"><span class=\"uagb-tm__author-name\">Rastislav Pavlov<\/span><span class=\"uagb-tm__company\">Szenario Caffe<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-1068dcb0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-testimonial uagb-slick-carousel uagb-tm__arrow-outside uagb-block-87559155 uagb-post__carousel_notset uagb-post__carousel_notset-tablet uagb-post__carousel_notset-mobile\"><div class=\"is-carousel uagb-tm__columns-1 uagb-tm__items\"><div class=\"uagb-testimonial__wrap  uagb-tm__imgicon-style-circle uagb-tm__image-position-bottom uagb-tm__bg-type-none\"><div class=\"uagb-tm__content\"><div class=\"uagb-tm__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-tm__text-wrap\"><div class=\"uagb-tm__desc\"><\/div><div class=\"uagb-tm__meta-inner\"><div class=\"uagb-testimonial-details\"><span class=\"uagb-tm__author-name\"><\/span><span class=\"uagb-tm__company\"><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-testimonial uagb-slick-carousel uagb-tm__arrow-outside uagb-block-ac343e3b uagb-post__carousel_notset uagb-post__carousel_notset-tablet uagb-post__carousel_notset-mobile\"><div class=\"is-carousel uagb-tm__columns-1 uagb-tm__items\"><div class=\"uagb-testimonial__wrap  uagb-tm__imgicon-style-circle uagb-tm__image-position-bottom uagb-tm__bg-type-none\"><div class=\"uagb-tm__content\"><div class=\"uagb-tm__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-tm__text-wrap\"><div class=\"uagb-tm__desc\"><\/div><div class=\"uagb-tm__meta-inner\"><div class=\"uagb-testimonial-details\"><span class=\"uagb-tm__author-name\"><\/span><span class=\"uagb-tm__company\"><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Who Are We At Szenario Caffe, we are more than just a local and authentic caf\u00e9 bar \u2013 we are a community hub in the heart of Ba\u010dki Petrovac. Established in 2005 and guided forward from 2009 by Rastislav, a passionate coffee-bar enthusiast with a vision for creating a space that transcends the ordinary. SZ [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"plain-container","ast-site-content-layout":"normal-width-container","site-content-style":"unboxed","site-sidebar-style":"unboxed","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"trp-custom-language-flag":false},"uagb_author_info":{"display_name":"sz-caffe","author_link":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/author\/sz-caffe\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Who Are We At Szenario Caffe, we are more than just a local and authentic caf\u00e9 bar \u2013 we are a community hub in the heart of Ba\u010dki Petrovac. Established in 2005 and guided forward from 2009 by Rastislav, a passionate coffee-bar enthusiast with a vision for creating a space that transcends the ordinary. SZ&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":27,"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":961,"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/961"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/sz-caffe\/sr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}